[剩係識抄人]港共機器正式運作

今日airdrop收到

push

pish

有咩問題
黃絲睇到攬炒不知幾開心

Sorry 借個位

落街解釋啦

身體很誠實

pusj